宮脇咲良主動向粉絲握手遭狠拒

幾多年前？

邊度有宮脇咲良

咁講野架

笑死

認5到

第一個 粉絲仲話佢無汁過

xlw

呢個??

尊重啦

條毒撚應該好後悔

米挽啦
成個賓賓咁

咁慘

日本女仔18碎就會大變架啦==

頭髮長咪認唔到囉

牙宮好撚正